當舊泛民開始縮，快必仍然大嗌光復香港時代革命

旺角黑夜街站live緊，去小巴附近叫人初選投票

洗街式

逐架小巴嗌口號

茶餐廳都出嚟支持

lm

泛民 呃飯食姐

blackbloc 帶口號

(人民力量) 快必遲到稱幫手足「著草」 黃之鋒斥不宜公開提及